點睇屋企人係屋企個廳度食煙

食煙唔係問題
問題係個廳又冇抽氣扇
d煙味臭到打開埋個窗都散唔走
一返到屋企就見到老豆攤係個梳化食煙飲酒
臭撚到到傻
真係想一手掃撚冧曬佢d野
屌你老味臭到傻

打鳩佢

係返個廳隊草

間屋邊個買? 你買的就直接趕佢出街

喺屋企食 cigar

又係呢d理論 買左就大曬啊

你第一句已經代表你接受左, 你係咪有人格分裂?

我係接受唔到係廳食煙

放心，係廁所開抽氣都唔會太大分别

換個勁啲嘅抽氣扇喇，差好遠的

火燭，倒水

慘，成屋二、三手煙
屋企人最可憐

發憤做人自己搬出去lo

個個都想自己舒服 你聞到煙味好唔舒服姐佢食緊野又好舒服喎

打科興

點睇樓豬仲同屋企人住緊